我正式宣佈，十二點之後停止討論iPhone SE!!!

香港情況越嚟越緊急，正當手足疲於奔命嘅時候
先有打手五毛鬥黃互屌分化，今晚連Apple都出新機轉移視線呢啲全部都係中共幕後指使，就係想我哋忘掉初心，停止抗爭
喺光復香港之前，大家應承我，唔好畀任何無聊嘢干擾，專心討論政治同推行動post好冇
最後我要講
光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！
香港獨立，唯一出路！
黑警死全家！
我要真普選！
林鄭下台！
我要攬炒！

Post錯波台

同意
借個位黎
[罷買黑心藍絲]KKDAY逆市鐵飯碗?! 與員工度時艱 未擬裁員？

PR公司又做野

啲人一做嘢
乜鬼垃圾topic都洗到版

好多五毛借SE開post洗版
成個熱門冇晒行動post

好彩我用htc

手足

Gchi台灣手足

聯署都冇人理喇
手足變晒condom

蘋果=奶共

奶共apple都吹奏
香港人啲骨氣呢？

Ching心有靈犀

事實嚟 無話心唔心有靈犀

我應承你。

隔唔夠一秒一齊send喎

熱門無一個po講廿三條

ching 好波

仲討論嗰啲唔係五毛就警犬黎 麻煩一次過全部block

🙏

咁大個核彈都冇人煲大佢
好失望

咁又唔好
屌到佢敗走先block啦

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？
應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！